警狗蠢到用返工個電話開telegram

第一次喺連登開post 仲要係借人ac
估唔到就係講呢啲話題

我上年年尾有啲私事要去警署處理
咁嗰陣有個黑警聯絡我
所以我就有呢隻狗嘅contact
頭先開tg想睇現場最新消息
點知俾我見到下面呢啲嘢

呢位黎警長係灣仔區警民關係科/學校聯絡小組嘅人員
隻狗好可能已經subscribe咗同今次有關嘅各大channel

可能大家都一早知啲狗會四圍套料
但照計都係開太空卡/唔用電話號碼開telegram戶口吖
會唔會係蠢到用自己平時開工做嘢嗰個no嚟開
仲要明顯到喺呢啲時勢咁樣開法

我都諗咗幾耐 睇哂全個熱門都冇點見有人講呢樣 所以先決定開呢個post
講嚟都未必有用 但都係想行動緊嘅大家小心

上面show咗隻狗嘅電話號碼
不過我唔鼓勵大家打去問候佢屋企人/幫佢嗌外賣
陣間人地話你阻差辦公 不斷打電話罪就唔好啦

(利申：絕非借刀)

推

唔好意思借借位!
宗教理念未必一致, 但目標係一樣!!!
上街，卻似無法撼動政府的立場，我們還能作甚麼呢？在這個漸趨黑暗的日子，求你賜你的子民勇氣、信心及忍耐，堅守拒絕謊言、與受壓逼者同行、在絕望中活出美善以照亮別人的底線。

願弟兄姊妹不分你我一同禱告，願上主憐憫。

香港基督教教牧聯署籌委會
早禱會

日期: 2019.6.12
時間: 7:30-8:30
地點: 政府總部外
講員: 邢福增院長

推！

消息一傳開, 黎警長好快換電話

呢兩個都係俾人踢爆咗嘅警犬

推，唔好玩人電話啦

黎生再見

楊生pprb

自推

日日打電話叫起床

有位懷疑三毛開始負皮

相認

冇人識你喎

呢啲post唔相認啦

機已機

*關

推呀推呀推呀

Push

lm

Lm

大家都是基督徒

push

人地好心幫你 你就搞鳩人
👌👌

當值期間用電話？

一單還一單 唔該

係呀，我都見倒今日有差佬開Tg，仲join埋group。

啱啱試左5532嗰個 有個大陸女人聲

一單還一單你就唔會利用佢電話啦

屌，影衰哂姐黎既！

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

PUSH

負皮三毛共有六隻

笑撚左

推 各tg小心

正常d警犬應該開工一個電話no，自己私人一個no架喎

pish

[反送中] 請大家一齊𥄫實呢幾位議員

我個中同都開左tg

推到搵到條警犬